如果tommy開演唱會 有幾多人會買飛睇？

可能仲好賣過eason
主打歌：
終止戀愛
煲底之約
手足

表演嘉賓：阿澤 秋生 阿詩 明哥 夕爺 晴天林

萬人大合唱

唔計政見，條友唱歌真係好撚難聽

駁唔到

煲底之約同手足好高質
仲有仇b

老老豆豆

萬人大合唱

有冇聽佢首新歌 有仇b 好撚正

仇B正就緊啦
tommy就......

仇b肯做佢女主角即係認同左佢啦
有咩問題

好撚難聽得黎，成日手足前手足後先嘔心。
講乜撚嘢都加手足，N年前己BLOCK

屌你啊 黃圈自己人唔稱呼做手足 唔通叫黑狗？

仲好樣衰

只可以話佢有做嘢係一件事，但博出位係大家都睇到

我唔會

人地30幾歲 霉左成世人，人到中年先上到位 咪比佢上下囉 唔洗下下趕絕人既

喂喂喂 說好的支持黃色經濟圈

其他表演嘉賓都OK Tommy就

tommy有咩問題先

我地黃圈講心唔講金
上連登FB正評下夠啦
真金白銀 不了

都冇趕絕佢講到尾都係光環啦，不過未離譜到要屌，覺得此風不可長啫。

之前明哥坐爆哂個場
想搵藉口唔撐tommy?

睇佢free style都值回票價